各位手足入元朗時要著返件Kolasinac波衫！

得ozil 波衫

著番件波班

用marker畫住先

著住皇馬波衫扮打手就無事
大把皇馬迷係元朗著住波衫打示威者

屌你咩 又怪鳩皇馬

著OZIL 開車走佬

樓主係警方 想易捉人先叫人著波衫 大家唔好上當

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

今年就印呢件！！

學佢蒞水